有無聽過nexstgo 文書 notebook

budget 5000想買個文書 notebook,求教!請問 nexstgo su01 好唔好?定係 lenovo ideapad好?

MacBook